重慶森林 4K 官方預告片

點解冇咗california dreamin？

點解個bgm咁詭異

唔該一個廚師沙律吖

你On9定乜 有無睇過重慶森林

係咪一開頭個bgm? 太耐無睇唔記得

希望hmvod有得睇

阿飛冇4K?

有呀

好似全部戲都有，除咗東邪西毒
早排出咗新box set，靚到

呢個都係電影其中一段主要配樂

一代宗師同藍莓之夜都冇嘅

啲色點解Tune到咁怪咁

有出過咩，影碟舖好難見到王家衛戲，淨係見過阿飛同一代宗師

早排係公佈，三月先出

Quentin Tarantino on "Chungking Express"

師兄知唔知有冇得訂？

春光乍洩4k

訂 今個月有7折

掂 最後問多句係咪有中字

點解剪到咁詭異 個風格似墮落天使

前日翻睇
其實套野好岩失戀既人 好治癒

冇😥

小事 有廣告話就已經Ok
聚焦喺畫面度

但佢啲戲有少量上海話對白
不過有英字嘅